望住自己中意既人出pool，到底係咩感受

除左痛，都係痛

Agger

唯有祝福佢

快啲散

你係愛佢既咪祝佢幸福

建議路好stalk佢fb IG 會仲辛苦

建議唔好*